鯨中校長黃玉山：用我嘅社會身分表態會影響香港司法公正

會唔會太睇得起自己
一封鯨中校長嘅公開信可以影響司法公正

跟住有同學仔問黃玉山 咁林鄭月娥(作為一個有社會地位/身分嘅人)話示威者係暴徒係咪都影響緊司法公正？
黃玉山：404Error
...
黃玉山：呢個係林鄭嘅事你問返佢而唔係問我 我唔評論其他事情：）